各位推爆悼念會

有網民呼籲727於元朗悼念李鵬送殯。

按: 公安條例下，集會定義為召集或組織的聚集或集結，但不包括 :

(b) 為殯殮而舉行的聚集或集結

大家多多支持李鵬

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

李鵬
我細細個就聽過佢個名

Sing hallelujah to the lord